請准我 說聲

曾 dick 愛你！
(迷離哥哥愛你地呀！)

真dick愛你

要

得罪左你

收皮啦臭雞

老婆你訓多陣，我上車先

收皮啦愛滋狗

我老婆香噴噴

豬豬，訓多d呀

係香但都係g